一樓一的夜與霧

是咁的，小弟行年廿七，十年前開始叫雞破處，至今十年間不斷叫雞，然而當中一點一滴與妓女們的互動，令小弟解透了情與性，進化到由叫雞破處到食人隻豬，全因一個字--悟。
有諗過開喺講故台分享，卻又冒險開在感情台。因為第一此乃真人真事，開在講故台而非講故也於禮不合，第二，蕭源教過:抒情文體的黃金比例是一半故事，一半抒情，方為正道，所以小弟斗膽在此開post分享, 借事抒情。以此拋磚引玉分享情與慾，性與愛的化學反應，還望各位連登情聖賜教，不勝感激。

評已正

我想向你賜教就真

千人斬未？

時光倒流到2006年，小弟中七畢業後考不上大學，胡裡胡塗因不想倉促進入勞動市場而告訴父母: hkcc的認受性也不惶多讓。結果小弟的情傷因此而起，成精之路也

先留一名，後續故緣

話說小弟出身band 2 中學，號稱中上，校風正派。而小弟由d至b班，卻認為此校校風就像光譜般，

成績操行最不堪的被編進e 班，相反，所謂的精英(band two)自然是A班了。

講重點啦

叫雞帶套阿

lm

你咁樣打，3日都未講得哂個背景
文筆唔好就唔洗文縐縐啦

飛啦呢度

點樣玩得安心d

。。。。。。。

A班的同學純真得言行舉止都像教科圖書的人物， 而e班的卻非常mk。仲要大波，短裙，淫賤，真是頂著肺！
她們在課室打茄輪，在後樓梯愛撫，在廁所做甚麼？小弟都想知。
只知道最正的幾個陸續因懷孕而停學，其中有個男事主因不忿被女方爸爸多番辱罵，出其不意燒左佢間舖，仲爆佢樽。
E班mk妹的屎眼可以被那些賣k仔的學長玩，可以被籃球場上其他band 3仔玩，更可以被機舖剛撘上的機女玩，但小弟波皮也沾不上。
就這樣過了十七年的中學處男生涯。
曾經有幾個女同學向小弟表白，有大波的，有皮膚好的，也有大波和皮膚都好的。但小弟少不更事，以為對她們無感覺就不應該拍拖，甚至做愛。小弟有位女神由中二追到畢業，其間她轉了幾個男朋友，始終無我份。
所以孤獨了十七年，只是濛曨地記得女性胸脯的觸感，體香和嘴唇的温暖，都是來自對小弟表白的幾位女同學。

留名

入正題未

文呢

喺hkcc ocamp呢幾日見盡既腳呀，走光呀，汗呀各樣，對於一個十七歲既小毒撚，衝擊過世界衝擊影像社。小弟決定要溝到女，仲要溝同毒撚最絕緣既mk妹！一定要白滑靚腳襯牛仔短裙（當年未興摟屌裙），白色波鞋同窄身tee!
𣎴過溝女係long term既事，當務之急係扑左野先,小弟當時未知有一樓一呢樣野，亦未上過4台。只知行過幾次旺角砵蘭有幾間馬㰖，門口寫住陀地，鬼妹，淫賤學生妹都有，一早巳經心思思上入，估唔到終需一戰。

事不宜遲，一等到星期六放假，就去左砵蘭街由頭到尾行左轉。喺門口行過幾次都唔敢入，其間巳經見過幾個正野喺樓梯出出入入，眼見機會喺前不斷出現，心急如焚，卻又淆底到喊。情急之下，就去左砵蘭kfc食返個下午茶冷靜下，當時雞槌加個撻，加杯汽水都唔洗廿蚊。

下午茶後，血糖回穩之下，就頭也不回離坐直奔就近既一間馬㰖，慢慢行上去。
一上去有兩位睇場，笑容可掬，原來黑社會都唔係一兇神惡煞。呢位馬伕貌似李卓人，一開口聲沙得像嗌了一晚建設民主中國的蔡耀昌。
佢一邊磨擦雙手一邊淫笑住問:靚仔，想要咩女吖？
我怕怕醜醜咁答:er...後生既，唔該。
佢知小弟初哥:得啦！總知正架啦！

你個名點解

小弟就房坐底等，行到身水身汗，個冷氣又好勁，仲睇住部15吋厚電視播無碼片，等既期間，呢個situation 有點odd。
完全無心機咁睇住av，唔洗兩分鐘，有人敲門，門半開，就見到個女仔，oh my Jesus! 牛仔短裙，黑色鬆榚拖鞋加黑背心，白皮膚，扎馬尾，頭髮因汗太多而有幾條痴住條頸，實在係畫龍點睛。李桌人好似名店sales咁有禮貌:介紹呢位靚女俾你💁🏼‍♂️
典型靚mk妹樣，喺旺角行過會追住黎望果種。我點一點頭，講唔該。第一次叫雞，邊敢彈鐘，其實佢俾女我都要架啦。不過呢個小弟真係喜歡到非常。
佢入左房。

Lm

快

肯定有排等

我坐左喺度望住佢，佢望一望小弟，就除住衫問：做咩吖，除衫啦。一聽聲巳知係煙鏟陀地mk妹，張柏芝d friend。
小弟都係第一次睇女人除衫，黑t back, 豹紋bra, c cup 波，我攞左個bra上手摸，原來個pad可以厚到咁。
陰毛係經修剪的倒三角型，但好多好厚，好明顯無偷薄，通常女人(i mean 雞)修陰毛都會偷薄，但佢無。
個浴室非常逼，我同佢面對面，相距5 cm。 小弟高172, 佢應該155 around。 佢溫柔咁問水温岩唔岩，一邊唧沐浴露。小弟巳經自動波摸佢腰揸佢波。
佢幫小弟洗一早巳經硬到就黎自爆既巨龍，女人手真係舒服過自己果隻好多。同時佢合埋眼，微微嘟嘴，示意小弟錫佢。佢唇好薄，蜻蜓點水之後，佢笑左一下，小弟初吻就咁俾左隻雞。
到而家都無後悔過俾個初吻同第一次隻雞。寧願俾隻靚雞？定係俾個一般樣既女朋友？又有幾多人一開始就溝到靚女？可能好多人會揀俾女朋友，但我揀多次，都會揀佢。
人大左更加發現其實不用分那麼細，反正婚姻係長期既賣淫，姐係所有女人都係雞。

真人真事？

屌你老母痴撚線架你最後尾果句

可悲，叫雞都可以曬命，替你可憐

我地慢慢由蜻蜓點水轉為大車。
小弟都唧沐浴露幫佢洗，洗到佢個pat好多泡泡。小弟擰轉佢個身，用jj喺佢股間上下摩擦，同時錫佢耳仔揸佢個波，佢亦自己搖動個屎忽佩合。
約莫查過馬欖一向限時半個鐘，但小弟巳經同佢喺浴室繾綣超過15分鐘。姐係最多仲有15分鐘發揮？

好不容易，兩人上到床上，佢直接環保吹，十分淫盪。
小弟自然打開雙腳任佢自由發揮，佢除左含jj,亦有深情奶袋，再彎腰俾佢奶屎眼。
終於忍唔住，不顧太多世俗理論與潛規則。小弟叫佢調轉個人，想69。 佢吓！？左一聲問點解，就照跟指令。第一次靚女既西短兵相接，一d味都無，小為都唔客氣落力品嚐，佢亦盡責地繼續環吹。

佢塊西真係好似牛雜咁，小弟吸啜著兩塊分開的牛柏葉，汁液綏緩流出，場面非常淫穢。
只剩下5分鐘了，佢同小弟講:不如口爆吖
小弟如夢初醒，原來佢搞咁撚耐，只係唔想俾個西我屌，或想r tips, 簡稱扭屎忽花。
小弟費事掃興，佢都係要錢姐，就問佢：你想要幾多？ 不出所料，佢有所準備的答200。
小弟ok, 佢用嘴上套，技術層面滿分，起碼之後既女友無一個可以用口上得咁貼服靈巧。

搞咁撚多都扑唔到

留名

已完？

留名 皮已正

上套後，由女上開始，一入到去，有多少失望。如果打飛機個力度係十，佢個陰道包住條j既力只有3。試想像自己用平時三成既力打飛機，仲要有套，唔洗一分鐘就墜左機。
條女開始急，因為就夠鐘。一講李卓人敲門問加唔加鐘。條女就話唔加。
佢咋咋林除套吹返硬，今次就傳教士，好feel好多。佢想小弟快d出，就好肉緊咁嗌老公！高潮喇！老公！高潮喇！可惜佢實在太天真，以為男人中意誇張既表現手法。佢咁嗌令小弟分一分神，又墜機。
結果佢就幫小弟打出黎，李卓人又催鐘，因為巳超時五分鐘，佢都係答唔加。佢含住個龜頭雪雪雪，再用手上下chok。嗱，咁先舒服架嘛，頭先搞咁耐都唔知屌左d乜。又過5分鐘，佢聲稱吹到好攰，叫小弟自己打。小弟叫佢訓低，叫佢一邊幫我lam條鳩筋，我一邊打。

小弟以後就迷上左呢個角度，jj十分享受既同時，一個mk妹竟然俾小弟咁樣騎住，仲要個袋long住喺佢下巴係咁磨。
好快，小弟就爆曬喺佢口度，抆出黎後，肌肉再抽動多下，射多1ml喺佢個鼻度。射完佢仲含返乾淨我細佬，呢一刻，小弟心諗早d叫無咁嬲，白白打左幾年j為咩？佢啖啖定lur返出黎，再抺返乾淨個鼻，望住小弟笑一笑。
沖完涼著返衫，佢問小弟扎頭好定唔扎好，話扎左似楊怡。我笑而不答。佢臨開門走就若無其事話：今次過曬鐘，又俾人鬧lu,hehe。突然錫左小弟一下面豬登就笑住開門走。

李卓人問佢跟邊個，佢話跟可樂。就落樓梯了。
我就到櫃台俾錢，佢話360，先醒起應佢好似唔記得收我嗰200。我俾400，佢好軍真地找40，話多謝曬，多d黎。
激戰過後，有點肚餓，再去kfc,因為近，今次嗌左個M2。
沖涼後著衫時問佢好唔好生意，佢話今日好差，因為差佬唔俾企街。
笑笑口話自己叫yuki。

平均一到兩個星期一次，中途有拍拖無機會叫，計埋返啅同免費q應該百零個

無嘎，安心就唔好玩，好玩就唔安心，同做人一樣姐。

其實用套係咪真係安全
想去但係真係驚有病

睇幾樣野
2017第一季有確認8個中左，累積977個
估下有幾多中左但無check
有幾多中左仲周圍玩
有幾多大陸雞中左又無check
咁岩2%穿袋，咁岩你有傷口，咁岩d體液入左去，咁岩條女又係帶菌者，咁就

睇埋有無環吹同奶西
環吹都睇咩場，去mk d指壓環吹場同色情免問既樓上骨tum到佢環吹都唔同風險

5日，講左一次，仲有10年

148到有一d好平
230-280左右全套 不過就比較老
安全嗎

仆你個街有排講

話咁快到除夕夜。
9月到十二月間叫過幾次馬㰖，服務同yuki無得比。雖然李卓人幾好招呼，但始終試多幾檔。有個三十頭，樣靚身材正，秦妹，全身紋身，但葉問上身。有個二十中，似doris, 全程好似俾人逼良為娼咁，狗仔時lam背即縮嗌唔好。
谷鬼氣，呢十年叫過既馬欖，原來係yuki 最好。
除夕約左班fd喺尖沙咀飲野倒數，小弟早少少五點就到左，去香b視察，發現小弟喺一樓一可以大展拳腳。
就喺第一層右手邊第一間房，一開門，有村架純... ...(btw, 當時有村尚未出道)

破處？
係就正正經經揾隻靚雞，留返個美好回憶。
而家呢個市道below400 一係屌汪明荃，一係屌欣宜。
好間中可能有d企街咁平，都幾有韻味，但無service都無用。

yuki 電話呢

人地都三張幾啦

想試下屌姐姐同熟女

三百六陀地？

除夕夜，香b人唔多。
正常程序就算㩒第一間見到條女ok，都會洗多幾間穩陣d。但見到有村架純而不入，俾人上左就笨柒。
入去照舊除衫，大家一言不發。入到浴室，佢同yuki差不多高，但明顯有肉地好多，白滑d cup波，細暈，走肥，幼腳。小弟讚佢個鼻靚，佢笑住答:xie xie!先知佢係普通話單聲道。
佢笑得好甜，眼無有村咁大同有神，略顯倦容，皮膚也暗少許，可能做雞辛苦。佢合埋眼想錫，轉眼巳大車。d cup波，肉地腰，觸感秒殺以前既雞。
問佢幾多歲，22。

睇下係咪樓主講咁正

有冇沈船先

正皮
不過未見到有咩抒情

小弟都想知佢contact 畢竟食左小弟隻豬，有時都喺度諗，點解yuki招呼
叫開雞都知，豬西要儲客先咁落力，靚既大把人叫，洗鬼搞咁多野。
小弟當時172, 70kg 幼手腳，有肚腩，身穿紅色adidas 三間運動tee, sameul and kevin 中褲，acupuncture 波，外型柒到仆街，無理由咁深情。
可能由一開佢入房波呆喺度無除衫，洞悉小弟係青頭，所以覺得好玩。

完 無電話 咩都完了

兄台可以去問李卓人

李卓人電話呢

上床後小弟訓喺度，佢企喺床邊同我大車。
由於佢側身既關係，小弟左手由佢屎忽到大脾內側游走，見佢轉身配合，就試下指尖打直輕掃個西，再張開雙腿喜迎小弟，驚現真水早巳泛濫。金手指直入中路，佢嬌喘一聲，啜我lin頭。了左分零鐘撤出，佢面泛紅暈，氣喘連連，自動環吹。

成十年幾時講完

佢比yuki窄得多，有打飛機8既力，手指好有壓迫感，觸感柔軟卻柔遠得很。
上套女上，好有反應，係由內而外忍著卻不禁又喉嚨根部嘶啞呻吟。經典的咬下唇，高潮眼，撞得小弟大腿也濕了一大灘。
轉由男上大車，d cup波不同凡響，因地心吸力而扁圓再上下震盪。她背巳滲汗，全身泛紅，好不可愛。
高潮過後，浸温泉間不捨地濕吻，小弟要想要起身，佢甜笑而咬小弟舌尖一下，再裝個鬼臉。

嗚呀

完事後，攬住訓。
先知佢係七日鮮，家姐介紹黎做。本來係四川人，喺深圳賣衫(反正我就不信了)。
見佢咁好服務，問佢qq,當時未有we7。
叫袁靖蓓，可以叫佢蓓蓓。通常雞都會求其改個頹得黎又cheap既雞名，例如小小，小雪呢d垃圾名。
真名上連登聽得多，真名做141反倒第一次見。直必至此，心生憐憫。不禁問佢幾時得閒出黎食餐飯。佢話今日第五日返工，第七日要俾個馬伕夾返上深圳，d證件俾馬伕收起曬，所以最快周末深圳見。
細佬覺得刺激非常，就約左佢大陸見。跟住走左同班fd飲野同喺時代廣倒數，而蓓蓓就喺香b一齊倒數。

Qq約左三點星期六深圳關口。
一月頭，深圳一片灰白，荒涼得像妓女的下半生。

原來樓主仲有出緊文

成人台？

咁樓主而家搵唔搵到女朋友？

留個靚名

明明10年前既事

樓主講到好似上年發生咁 我屌啊

路遙知馬力

實情係 的確十年前既事，你諗返真係好似上年發生一樣。
自從出來做野，時間更加瘋狂暴走

大家看來有多少緊張，都早早到了。兩點四十五分，在羅湖商業城對出地鐵站門口相見而笑。一早於qq約好去華僑城玩，便排隊買飛。
蓓蓓今日個look頗令人失望，粉紅樽領薄冷衫，米白羽絨，黑牛仔褲加半舊白帆船鞋，喺九龍塘是但𢲡一打都係呢d look, 同hkccc d少艾比，真係好差。點解隻隻雞出街look都係有咁頹得咁頹？但可喜既係，佢內籠依舊高汁。排隊時，小弟見佢羽絨與冷衫間因個胸頂起了少許形成一小條空隙，便一手游入去攬腰，佢面紅了一紅，剛才緊張，尷尬既氣氛頓消雲散。

有驚喜

想要介紹？

叫雞係男人既終身事業

睇完好sad加好驚,諗起條仔叫過雞

未叫過，有無新手攻略

佢唔係同你認左下化？

筆直？

平均一年兩三次散拖，有同事，舊同事，鄰居，舊同學

Yuki咁嘅質素要幾多？

LM 如臨現場，正評已俾

係咪有介紹？

同求

今時今日要陀地難d喎，你要yuki既service,副計定風味？

副計呢，是咪上141嗰D，好驚換人，重p

文呢
快啦

寫得好生動
求介紹

唸起以前
食人隻豬果啲美好回憶
樓主啲文字
好撚正

到我地買飛，細佬我初臨敵國，有點茫然。
小弟準備左適量既一百蚊人仔，但原來部機唔撚收100(香港都係啦on9), 蓓蓓就笑住幫小弟入錢。揾極都揾唔到出飛口，原來同找錢個位一齊出，兩粒膠幣
小弟既柒事令蓓蓓眉開眼笑，氣氛更加自然。
落電梯時，小弟下一格，面向佢，就好似朗豪坊長電梯d狗男女咁。小弟雙手攬腰，佢撘我膊頭，錫左啖，佢笑得好甜。
佢問我:你自己過來深圳，不怕我把你賣了？
我:我不值錢，到時反過來賣你也可以吖。
大家沿路邊行邊笑。

Yes,我好奇問下，佢話有
咁可以點丫...唯有接受

高質留名

淨要副計，上旺角魚蛋，銅鑼灣名山，5-600都有，自己上去望最穩陣，4台睇圖得啖笑，就算身材ok,個樣衰都係曬氣。
酒店妹就學問大，上成人台刨下。

皮已正
點解我今日入黎 追晒佢 咁我之後睇乜

巴打好好雞運，個個肯大車環吹

巴打有冇去過太子果間舞廳玩？

半杯水既道理，起碼佢係一個坦白既人，叫雞都肯認

文呢 快啦 唔好停

有d口乾，見到地鐵站汽水機有支裝康帥傳紅茶，就入錢買返支，問蓓蓓要唔要，佢話唔洗。仆你個街，部汽水機仲荒謬過卡繆既異鄉人，機身係凍，但支茶係暖。
去到華僑城無咩搞，周圍行下貢下，無乜記憶。人煙稀少，d景點仲稀少，有d樹有d櫈咁樣。不過唔重要，此行之意不在玩。
攰就坐左喺長凳度，襯佢唔為意拉佢坐上小弟大脾。
問佢:今日上你屋企坐吖
佢家姐識嫁左個香港人，吖媽喺四川，自己喺深圳自己同幾個人租屋住。
佢笑說屋有其他人，唔方便。
小弟應聲笑笑，當我無講過。

小弟都想見識下 ，有同事去過，又貴又無乜好玩，最多有陀地or陀北咁。

呢D咪技術

樓主咁有女性緣 樣子如何

小弟呢d柒頭皮，諗左好耐，藏拙不如試下獻醜
睇張愛玲既封鎖，廖廖一萬字，電影感比電影更強，文字比畫面更盪氣迴腸

一定無機司咁型英帥

支持

留名一身蟻

Yuki都三張幾野 人地可能好似松島楓咁相夫教子

玩到六點零，出返去唔記得左邊個站，只知係佢屋企左近，深圳度度都差唔撚多。
見到Kfc,即入。
價錢同香港差唔幾，但質素不值一比。全盛時期既海港城，apm，次一級既炮台山都屌打你深圳，個M2又乾又凍，不知所謂。仲有粥有麵食，不過無試。
蓓蕉無食，只係睇住小弟食，仲笑住影下相。

食完都七點，入戲肉了。
天巳黑，個方向好似行（送)緊佢返屋企。深圳每行幾個街口就重覆一次十樓高既住宅群，有道鐵閘，入面有salon,cd舖同海鮮酒家，仲有幾個細路周圍玩。
小弟急了，索性問佢:附近有無酒店可以一齊休息下。
佢似乎有準備地答:我都不太清楚吖，都可以找一找。
好快，喺兩個cycle中間零零叮叮有橦三樓高既時鐘，小弟非常緊火(其實佢都係)，就話呢間ok wo! 無記錯二百蚊唔洗，不過要登記回鄉證。

寫得好細緻
其實溝女果part 都想睇
尤其鄰居

樓主文筆幾搞鬼
喺冇隔行睇得辛苦啲

btw 留名學嘢

終於有文啦

寫得咁仔細 就信你真人真事啦

加速

犀利

屌最黎個句精華

Live咗 加速

上房前喺超級市場買左兩支野飲同一盒condom，之後撘lift上去。
除左小弟同蓓蓓，仲有一pair忘了愛,成個空間死靜， 差d嘰一聲笑出黎。時鐘酒店既人文風景永遠千奇百趣，之前喺太子百佳卡位等入房，同sp最中意偷聽人地傾計，估人地咩關係。記得卡位前有一對西裝中年男女，坐到見board咁，擺明同事黎，喺度傾公司d單要跟緊d。我同sp恨不得有個cam睇住佢地點樣由而家到入房激情解放，佢話諗下諗下都會不其然濕了。

live左

睇到都緊火

同雞奶過閪未先

好sad
睇到就戲肉先完

又黎咁似講故台個臭雞post既呢個係男仔版

LM

樓主第一次叫雞就識玩咁多野

色膽包天

間房三百零尺，五臟區全。
放低好d細軟，兩人好似劉華中左周星馳幻覺咁除衫，跟住瘋狂親吻。
其實小弟想續件幫佢除，慢慢玩，咁至食得夠尖。不過唔通叫人著返咩。
唔知係女人自私，定係睇得av多，絕大多數都係幫佢奶左西先。有少少咸咸地，食到成咀毛，唔多享受 ，但見佢眼迷濛，腰拱橋，照奶多陣。
到佢含j,其實佢唔多識含，勝在誠意撘救。認真工作既男人最有魅力，而認真含既女人最惹人愛憐。
小弟禽住佢，見佢迷迷糊糊，就用jj上下了佢個西，佢巳經失去理智。無帶頭盔下闖入敵陣，佢比喺香b時放好多，反而好似爭d野咁。
有套無套，完全係兩個世界。不消一會，就爆之際，抆出黎全射喺佢心口，覺得有d唔好意思，即刻幫佢抺返。
佢笑笑地責問:幹嘛不帶套？
小弟靦腆一笑，佢就訓喺我心口透氣休息。

慢慢發現，女人如果真係堅持要戴套，就算你入左，都會要求暫停。你所需要做既，就係買套，同擺喺床邊，大家好落台。女人好奇怪，當你買左而無戴，佢會腦內完補因爲你係太愛佢，同埋自己既吸引力令你野性暴發，經自己幻想下，反而會更愛你。
張愛玲講過，陰道是直達女性心中的唯一通道。女人一日未俾你屌，一日都未真正中意你。要你帶套，姐係你仲未直達佢個心。

巴打都幾撚勇

少不更事 如實記述

年零年有個sp話佢個ex中左衣原體，嚇到小弟面都青，飯都食唔落，即時射半日波去check,過幾個月再check,好彩無事。
以後就收斂好多了

跪求巴打打多d 寫得好撚好睇
期待之後講關於sp

好睇

大家好舒適地躺在床上，蓓蓓睡在小弟胸膛與膊頭中間的底澆。
小弟問她:我們算是甚麼關係
蓓蓓話:算是性伴侶吧
我又好撚仆街咁:不單止要這樣子，我要多一些，要我們是情人，那蕉可以長久一點，實在一點。

會否想到，對一隻雞黎講，一句示愛竟然對佢係天翻地覆。蓓蓓微笑而點點頭，我們拍拖了，同隻雞。

晚上九點多，小弟就同(女朋友)在街上閒逛購物。
途經一間佢話以前做過pt既一間麵包小店( 人地美心八點收左皮)，蓓蓓好有成功感地拿著兩袋包跑向小弟，驚 我餓。

原來沉船係咁易

仲生人地唔係番深圳咩？點拍拖異地戀

要

你都傻既
句表白為屌西增加下情趣炸嘛

識玩

樓主玩女技巧唔錯， 個時唔似新手

香檳大廈依加係唔係比人剷清

指壓定一樓一呀

文筆幾好

Live鳥

有趣

pish

文阿！！！

幾好睇

文？

表白後，蓓蓓個態度360度轉變。
個包幫小弟搣開個膠袋，伸埋一少半出黎方便咬，吞一下，就擰開支野飲遞上黎，爽過食殘廢餐。買野食仲爭住俾錢，話做左一星期雞，手頭寬裕，知小弟仲讀緊書，都幾有心。
掃左幾間街邊檔返房，越夜越墟冚。有煎餃子，炒麵，薄餅，平到嘔屎，20蚊雞就食到好滿足，當然d毒素攤返成世人應該無超標。

留名支持

食完刷牙攬住訓。
佢側訓背面緊貼住小弟，左手揸住個波，jj攝喺股中間，雖然訓唔著，但訓得好舒服。記得凌晨細佬甦醒過來，原來佢都無訓，就扭動屎忽配合。黑媽媽揾唔到位入，佢用手捉住細佬一頂，頭幾下有d逼，跟住就好濕滑。大家模模糊糊咁做，模模糊糊咁呻吟。射曬喺佢屎忽，用紙巾抺完求其掉喺床邊。半夢半醒之間，呢個情節唔記得重覆左幾多次，但早上起身見到床邊一大堆紙巾。

雞沉返巴打你船
巴打一定有D乜鬼優點，例如靚仔，大隻，撚又長又大或口甜
留名睇故

口大同條撚甜ok?

天漸光，人巳醒。
蓓蓓訓到隻豬咁，但小弟都要返屋企，費事老母擔心，就起床梳洗。
可能聖人mode作崇定咩，每次都係小弟比女方早起。非常清醒下，見到對方一頭散亂長髮，口水痕加一面壓在枕頭上形成的紅印，頓覺煩厭。
輕輕叫蓓蓓，無反應。再叫，吟沉了聲，轉身繼續訓。無佢咁好氣，落街買個早餐，粲飯加熱豆漿返房。
七點零鐘既深圳原來幾舒服，無乜車，條街又靜又闊落，cd舖同salon未開。平時踎喺街邊d木咀好似p走曬咁，反而有點唔慣。
返到房，蓓蓓剛梳洗完，髮根濕濕的，還有番梘香，順眼好多。帶牙膏味的濕吻後，開始早餐，佢笑得好甜，說：你真好！

指壓打過怪獸 印象麻麻

一膽二力三功夫

你玩曬啦，雞又沉你船又溝隣居又週圍食女，D食比你同D靚仔或Mk食曬啦，我地毒撚食屎啊
好撚葡萄啊

Btw文呢？

有無叫過雞？

文呢！！！

諗起18歲果陣初初青頭仔香港叫雞，隻雞23歲結左婚生左個仔，之後約左隻返深圳玩，過夜扑野，好回味，之後依家淆底唔敢再叫返雞了

叫左一次就從良？

重點唔該

叫左6，7次之後無叫了 自此無屌過女，依家心思思想叫返

無溝條女返黎屌

毒撚

半個月先講到2隻雞，十年幾時先講完

呢個世界無 無緣無故的毒撚，都無 無緣無故的womaniser

唔介意分享下睇下有無高手可以擺渡下各位毒撚

Sor 540度ok?

Reply d傻閪把撚咩
出文啦

Lunch time 比同事見到就冚家拎了

出文啦好嗎

快撚d出名啦屌尻你

出文

吃過早餐，便動身返歸。
小弟唔識路，由蓓蓓帶路。佢放慢腳步，似乎想一齊多陣，傾多陣。但小弟只想返香港，後生仔少去陌生地方，喺深圳d mp同hp陰d陰d咁跌，開始周身唔聚財。
老套d講句，雞同女朋友，性同愛，男人其實分得好清楚。同女朋友做，建基於關係既昇華，由相識，相知到相愛，由出街，拖手到做愛，感覺每天累積一點。從你初次望見佢，膽粗粗約佢出街，到解開佢胸圍一刻，你感覺到既係責任，而你㩒鐘開門上下打量決定入閘，只係覺得無左四舊，同希望今次唔好又DM。

看得出樓主多年來飽歷風霜 是個有故事的人 人不風流枉少年
加上樓主文筆細膩 感情豐富 實是好文

出文速到慢到咁真係唔掂

Sor鳩 小弟身兼兩職，只係靠撘車痾屎，趁食完飯同事去左食煙時倉促寫成 揾食艱難，星期六日打多d

篇文太好睇

勾起我既叫雞回憶，瘋狂f5等你出文，巴打有冇定期驗身

上次驗完無事後，就無再環吹了西

睇樓主出文， 又懷念番以前東莞既美好回憶

X2

好撚正 寫得好有feel

謝過

咁多小師兄，share 下

夜晚出文啦屌

了西姐係摔隻雞西?

我奶過3隻雞個西，一次奶骨妹，諗返起都覺得自己痴線

樓主平時叫雞有冇奶西

之前去日本 fd有門路叫左隻日本雞比我破處

扑扑下軟左 之後隻雞慢慢用手口整硬番 再扑過
look左成個鐘都射唔出
依加唔敢叫雞

失敗乃成功之母 祝你雞運亨通

正乎？

正啊好鍾意奶西

其實如果叫雞唔屌，淨係玩下波同叫戴套叫隻雞含撚，係咪可以話一定安全

到左羅湖，喺關口分手時，我地對望拖住雙手。
蓓蓓話會盡快申請再黎香港，小弟笑笑說:好吖！我有空都會來深圳！其實好近咋，要見面一個鐘車程可以了。
可能佢唔能夠隨時黎香港，佢好業餘地收起呢種被動帶黎既不安感，但小弟喺佢眼神見到有猶豫，就錫左啖佢額頭，就轉身走了。
蓓蓓一路目送，直至開始找不到我。

不得不讚

文筆生動 形容恰當
不管十年前定係上星期
都係帶人身歷其境

玩得多試得多反而真係會有種機械感
但起碼俾錢有得揀有得要求
同有感情既屌又兩回事

香港玩都有高質不過逐粒鐘計

原來仲有出文

我都試過同個馬檻7日鮮去佢屋企做
種感覺真係同係雞場屌佢好大分別

日久見楊森

寫得真係好， 由頭睇到live左

有趣故事，留明

有無女朋友知你叫雞？

✌🏻️✌🏻️✌🏻️💦💦💦🌊🌊🌊

屌！十分同意張愛玲果句！

洗咗幾錢？

話時話

有成十年文要出，唔出快d，可能我要搵個孫燒比各巴打

只講重要事件姐

文呢屌你

大阪15000-20000yen
club armor 有網可以睇片 不過唔係個個招呼外地人
記得加錢指名 否則你會死得好慘

認真問句，係咪平既90%係化妝豬西?

沖涼好多唔招呼非日本仔
而且平野一定無本番 除非你好型仔

去東京soapload你預4000hkd

樓主平時叫雞會唔會打車輪，依家叫開酒店雞定洗樓

睇感覺，都有既

樓主有冇推介 如果洗樓

樓主，文呢，唔好爛尾真心欣賞想睇落去

樓主潛撚左水

出文未

樓主 文呢

週末都無文

樓主係咪生性病死左

小弟既初戀並唔係一隻雞。
話說遇到yuki之後，發現靚女可以遠觀也是竊玩佳品，反通了任篤二脈，異性緣從此風生水起，其後亦惹上一身風流賬。
話分兩頭，完左ocamp以後，就喺開學既第一日遇見小弟女神。第一堂0830上visual arts, 到底是甚麼卵野來的，小弟毫無興趣，亦無心向學(今天終於知道錯) 但仍滿滿期待，希望有靚女。
仲有15分鐘上堂，約30人，課室既櫈泊曬一邊 ，人們不斷四顧有否ocamp(熟)人。大家唔係因為真係岩傾，只係因為見到由30人一開始係平均分佈陸續三五成群，再埋唔到堆就貴客自理。
從學校到將來職場甚至青樓，呢個situation 不斷重複，而呢個係必要既selection。人以群分，15分鐘內，30人喺上堂前巳經完成基因配對。 光鮮既一group, 殘陋既一group，靚既一group, 毒既一group, 再加上零丁一兩位，這就是所謂社交。

正喺小弟正想發功攀談之際，有個女仔好自然的走近拍了我的心口一下:喂！你係咪keith個fd，佢喺我ocamp同組架。
小弟反應過來說: er... 傾過兩句，哈！
佢:咁得啦，我地一組啦，而家有keith，我,你，仲有三個女仔，岩岩好！
小弟:哦，好吖！(心諗:keith條友on99喺o camp咩人都撩架啦)
佢:我叫chloe 吖，你呢？
小弟:我叫 wilson(中中出身既我突然爆肚諗既，心諗點解佢地個個都有英文名，講出黎仲要唔面紅架呢？)
Chloe問:你d ocamp fd呢？
小弟面有難色: 就唔岩時間，得自己一個，哈！(小弟係拖延症末期患者，reg堂時個個金睛火眼，我卻闊佬懶理)
Chloe笑笑口:總知夠人就得啦！
小弟先明白空槍上陣咁凶險，不過而家總算有班落，抹一額汗。
而chloe, 就係小弟女神。

喺感情台黎講，閣下鐘意咩類型？

係文呀

文呢？

後生 大波

聽你3日前

咁耐都未有文

終於星期五 今晚出文

支持好撚正文筆

有咩遺言記得講比我個孫知

好正，留名

文

尾已爛

情感上？

村上春樹講過，寫作好似長跑咁#無論生活幾累，幾多意外令你慌亂不巳，你都保持步伐。#fs 所以寫了 關於跑步，我想說的是...

所以細佬我希望細水長流 望各位見諒

真人真事? 講故台感覺 我投入唔到
想去日本叫雞破處 點睇

又寫後幾過癮

得

Fast la diu

文呢 星期日啦

Chloe 同 yuki 蓓蓓完全係兩個世界既生物。
Chloe 高151, 92磅。白色牛仔裙黑polo加黑布短cons。眼不大而有神，鼻不挺卻纖巧，大約似廢青閒情個彭慧中，她不比後者的嫵媚。如果彭是水彩，chloe便是彭的木顏色筆版。她一走近，頭髮那獨有的香氣是多麼清澈，她的玲瓏，從不會得失任何人。chloe對小弟的新近，令我變成眾男公敵。
池中無魚蝦為大, 由hkcc開始到佢破格non-ju入hku ，都係眾男的女神，而細佬我，竟然獲得觀音的垂青，令小弟的感情世界天翻地覆。

我仲睇嫁

有追嫁

香港十月，酷熱警告仍然高掛。
小弟，keith, chloe, 兩件路人甲乙，加多件美極，因為時間表差不多，就順理成章地朝夕相對。
女人第一次見到異性，就會將對方分類為有否發展潛力；而男人更直接，只理會可否一戰。分類後，一group六人，其實只剩三人。
平時上堂食飯，小弟同keith都係夾住chloe坐，出於男人鬥爭心理，舉手永遠鬥快，英文撚到最清晰，而呢個畫面，chloe好明顯期待以久。

有次喺九龍灣工業區嗰邊一間不知名既茶記食lunch, 小弟平生第一至憎工業區，又熱又多塵，第二至憎茶記，以污糟為風味，以態度惡劣為特色。
烈日當空，去到門口，竟然仲有一班西裝友等位，實在可笑。
小弟笑笑口同chloe講: 哈！其實平時買個糯米雞，腸粉返student lounge食都唔錯！呢度有少少熱。
Chloe:係囉！不過keith佢地話想食呢間，咪由佢地囉。

寫快d幾時去到玩弄女神

入到去，小弟穩打穩扎嗌左個粟米六粒飯凍奶茶，chloe就要炒貴习凍撚死。
大家唔多熟，先會等野食到齊先開始，其實心入面，有邊個唔係諗我個飯凍喇。步出中學，初次接觸到社交既荒謬。
終於開餐，chloe眉頭一皺，低聲抱怨:媽，好辣吖。
keith緊張非常，忙想辦法。見keith個誠懇樣，路人甲乙同美極面生厭惡，chloe卻施施然。
Keith就話不如嗌杯熱水俾你溝浠佢，無咁辣嘛。
小弟心裡驚詫不已：唔係咁柒都俾你諗到下嘛？！
Chloe尷尬一笑:唔洗咁麻煩啦！我ok吖。
小弟淡淡然說:不如交換？

Chloe爽快地話好吖！
食女神口水嗰下都唔high,chloe食我口水先high吖冚家鏟。小弟先勝一仗，keith一臉無奈。
食完埋單返學校，小弟著的正是揾yuki那件紅色adidas運動衫，不覺間又濕了。

醒定d唔好叫錯大陸雞扮架妹 做足功課先去

幸運戰衣

得幾十字就post

緣份只差半秒又亂了次序

快d出啦雞蟲

主要係想睇你同d雞之間既故事，對其他正常女仔既故仔無咩興趣

推
all sweet

又無文...

打快點 可以？

好撚好笑

施主有無叫過雞？

我覺得叫雞真係要好大勇氣

如果日常性需要無出路，唔叫雞既勇氣更可嘉

變好睇，支持

Live jor

好波

文呢屌

推到有文出

寫得好慢慢長路， 等得仲慢慢長路

慢工出細貨

巴打係咪想連載一年

新黎 live左

睇到第一次拍拖就同隻雞拍，好爆

咩係dm

其實你係唔係幫KFC賣廣吿。。。

細佬我自己喺成人台領會 跌money咁解

三日都無文係咪諗住唔打

絕對年棵嘩既樹

此post已完？

樓主下下都唔套又奶西 有冇驗身?

叫過幾次，依家淆底，年幾無叫

文啊

想了解蓓蓓多啲 好鐘意依個角色
好GFable 講多啲我知

李天命

蓓蓓好乖

喺六月十七號 係改變我人生嘅一晚。

有個好愛好愛嘅女朋友送咗頂綠帽俾我，軟弱嘅我喊到撕心裂肺，朋友見到大男人嘅我都喊到咁心知不妙然後不斷討論去邊度玩想唔想去玩，喊緊嘅我 其實真係好想試吓同埋睇吓係咪真係咁好玩。

然後一堆寒暄後就約晒咗十七號晚三人大戰__樓，上到去第一次撳鐘嘅我帶頭，心跳快到仆街冚家剷不斷點起香煙分神，大家都有共識上頂樓洗返落去然後就順理成章行到上六樓(屌你熱死辣辣由下面洗上去好撚慘)。

上到去六樓第一個撳，一開門我呆咗望住佢幾秒佢對我會心一笑，我知呢一笑 足以令我心為佢傾城，然後我朋友見我呆咗就拍一拍我問我掂唔掂？我話「掂到仆街呀我上晒電啦」。但呢戶只係第一個撳嘅鐘無理由我咁快入閘扔底佢地自己掃埋下面嗰五層咁衰仔 我一路陪佢地洗一路諗會唔會俾人搶閘㗎 無限幻想。

佢地兩個揀完我光速跑返上去 好彩係請按鐘！大大力撳咗落去，我掃一掃頭髮嘅汗(係呀 因為失戀我剃咗頭)然後食住剩下三分一嘅煙當自己朝偉咁企喺門口等佢開門。等咗差唔多廿秒我心諗仆街唔撚係呀？支煙食到最後一淡 我好失望咁拋咗落地下，然後我人生嘅曙光喺一開門聲下出現咗。

我一直都以為佢係北菇，點知入到去除衫佢睇緊條片係講泰文我就戇鳩鳩咁問咗句r u thai? 然後佢就好驚咁抬起頭問返我u dont like thai girl ah? 我嗰吓耍手擰頭話唔係 到宜家我都敢講我只喜歡thai

其實話靚佢又唔係好靚，仲要係肥妹，但一開門就好合眼緣，佢畀我嘅第一眼感覺仲強烈過我前度畀我嘅感覺，沖涼嘅一刻我就知道我要沉船沉到變潛水艇。

我第二次上青樓，仲係尷尷尬尬咁嘅青頭仔咁(帶咗綠帽啫)抬手呀轉身全部都要佢帶動我 然後佢就推返我出去抹完身就上床攤咗喺度 唔知係咪因為喊完成個人都好攰。

蓓蓓呢 蓓蓓示意圖

星吖星，接力

返緊工呀 要打就得閒偷吓雞先打到

然後佢都出咗嚟同我一齊瞓 攬住我一齊瞓喺度，佢轉個身騎咗上嚟 都係嗰啲奶吓我條頸啜我粒lin扯到我仆街 自動波轉咗落去，竟然係環吹吖，係環吹呀你無睇錯！一個咁撚啱feel同眼緣嘅女仔問都唔問就幫你環吹 我真係嗰吓已經升咗仙。

佢技術唔係咁好，因為佢話係第一次做同埋嚟咗唔係好耐，但能夠令我升仙嘅係佢畀我嘅感覺而唔係技術。一個鯉魚翻身我地兩個個位就咁轉咗，我連袋都未帶佢就一手捉住我69，一手搭落我背脊用力推我入龍穴，我當下呆咗但理智戰敗咗俾情感，我用九淺一深大法不斷進行抽插，佢唔似出面啲雞亂鳩咁嗌同埋唔會亂咁話u so big ah ho ging 嗰啲垃圾說話 我一聽到嗰啲就會變咗潛龍勿用，佢嗌得好細聲好細聲再帶啲慘痛慘情同埋時不時咬唇又用力捉床我就知道，佢真係不是老江湖了。最令我深情嘅係佢會高潮不斷，我一再快嘅時候佢會深呼吸一下然後我再加油，佢一手勁大力捉住我隻手(事後睇返有痕)然後一手係咁揸自己對大波波同枕頭，再之後佢就不斷震震震。

我唔知點解就算佢係我見過最best嘅身型(for me)但我都係屌極出唔到，第一晚上去我屌咗幾個pose同埋佢都高潮咗兩三次我又成身汗如瀑布都係出唔到，我話唔緊要 你俾我嘅feel已經令我值回票價，佢話實收400但我上去4次我都係俾500。我真係覺得幾錢都抵，只要有佢陪我屌唔屌都好我都覺得值俾錢！

然後搞完一大輪我都係出唔到又咁撚大汗我放棄咗，佢問我係咪gay同有障礙 我話我之前同女朋友搞都係咁 或者係我技術太差 無套都可以搞咁撚耐。之後同佢傾計傾咗4-5個字我聽到電話響先醒起我有兩個朋友喺下面等緊我 佢地問我係咪雙鐘做乜咁撚耐搞成個幾鐘 我就同佢地講話我沉沉地船。

我同佢嘅相遇實在同前女友太似，以前我係有抑鬱症遇到我前女友，佢令厭世嘅我搵返人生。宜家我又係受情傷 未去到抑鬱但我知道我就嚟有 然後一上到青樓就遇到佢 我知道我又再一次沉咗船 而且呢次我係跨國跨年齡。

睇緊

而最屈機嘅係我好注重情調同埋打車輪，佢騎住我錫錫吓我條頸我聞緊佢髮香嘅時候佢抬高頭同我對望然後合埋眼慢慢wu前嚟，佢繼續擺動佢臀部 我繼續間唔中頂盡佢一吓，佢錫咗落嚟，兩唇互相搭上嘅一刻我到宜家仲歷歷在目，我用雙手扶住佢屁股然後我喺下面加速抽插 佢開始同我打車輪！我更加俾力 更加快，佢又高潮了 全身軟晒咁趴咗喺我身上 我攬住佢 不斷錫佢塊面、嘴同頸，仲不時吸啜佢粒Lin 佢扯Lib旗扯到勁大粒。

我輕輕啜輕輕咬輕輕打圈，轉返傳教士我都係搖動我嘅神劍，佢捉住我個頭然後推落佢對波度 我知道我嗰刻更加需要吸啜佢第二邊嘅波，然後我咬佢對波 右手大大力揸落佢右邊個波 左邊嘅波我就不斷打圈同輕啜！呢種性交情調係我夢寐以求嘅感覺，我相信佢都好享受。

但最後我都係無出到，佢擺大小姐款問係咪佢唔夠吸引，點解我讚到佢天上有地下無都出唔到火，我只係攬住佢同佢講呢個係我嘅問題，你飽嘅話 我對全你我唔上你我都好開心！佢笑住咁同我嚟咗個幾分鐘嘅Last kiss.

上面唔戴套就上真係唔怕死...

好多窮人係賣血中AIDS，唔係賣淫

好撚危險

泰妹果段故仲有冇後話？
巴打有冇去驗下身？

仲要奶閪

第二次上去係隔咗日之後嘅事，我喺第一日就攞咗佢Line(未用v7)然後用佢個名搵到佢fb同ig 不斷stalk佢好掛住佢，所以我隔咗日就單人匹馬一個人衝咗上去，點知見到請稍候好唔開心 仲記得係9點半我上咗去然後我就同自己講行吓街先啦 10點返嚟話唔定個客搞掂呢～

當我預多咗時間10點3去到嘅時候佢間房門口多咗個男人企喺度 而佢門口塊牌仲係請稍候我心感不妙 我決定守門口守到佢開門為止！等咗四個字左右嗰條仔放棄咗 而我就同自己講等多15分鐘啦 有希望嘅，我喺門口一支煙一支煙咁點，點咗第五支我聽到佢間房有聲音我知道我苦等嘅意義係存在㗎！

然後我就乜都唔理決定等到佢開門為止，一個剛被救好個心嘅男人 喺門口度等一個人救咗佢又俾人屌緊嘅「性工作者」我等緊差唔多一個鐘了 ，時間係十一點四，佢個客出到嚟係毒撚樣嚟 原來係一個事業剛有起識 30幾歲睇落似廿幾歲嘅死毒撚 佢話呢條仔又係好高學歷好鍾意同佢傾計先上去 我等佢嘅呢差唔多兩個鐘就係佢地不斷咁傾計 平均兩日上去傾一次 上去幾次先開一次大嘅人。

我嗰刻都想講我都係好鍾意你陪我所以我先上嚟搵你，佢笑住咁抱咗我一吓然後錫咗我一淡，畢！生！難！忘！佢仲同我講話如果我同佢講嘅話佢會趕個客走俾我入嚟 佢話睇cctv認唔到我 因為我無帶帽同埋光頭佢話認唔到 嗰吓真係好撚冧

仲有幾段，我上咗去四次 啱啱講完第一次。
無諗過驗喎 我信佢新出嚟做同埋佢話第一次俾人啱帶帽 佢話啲客帶套都好快係我咁撚怪唔上套都咁耐 可能真係無技術同埋細

怕㗎 但佢話佢做咗幾日 對住我又有feel先俾我唔帶 其實我入咗佢幾吓佢閘住我問我識唔識外射 我話識佢就繼續合埋眼

第二次，佢話佢好鍾意周杰倫嘅髮如雪，佢成日都喺度口嗡嗡咁唱你髮如雪 淒美了離別仲有可愛女人，好好笑好可愛 我笑住咁講其實首可愛女人係寫緊你 佢雙手放喺我條頸度同我深情對望～

其實第一次之後我班朋友話泰妹好服務係真嘅 話唔定佢全部都係扮出嚟呃我比tips 但我被情感所掩蓋唔相信佢地 宜家我相信啦 我其實只係一個比佢細五年又比錢佢消費嘅「細路」。

但係我第二次只係傾計都傾咗個幾鐘，中間佢有試過撩我想唔想屌佢、今日出唔出到 出唔到可以俾我搞到出到為止呢啲挑逗性嘅說話，但其實我只係想同佢講我好想你陪我咋 你幫我放低咗前度 忘記咗佢我真係好多謝好多謝你。

又係好似第一次嘅感覺同場景，但今次佢嗌得更放更痛，喺佢第一次高潮後我放棄咗 因為我真係唔忍心睇住佢咁痛，佢笑住話我傻 佢嘅工作係咁 只係佢比較窄同埋子宮易痛 聽完我更加唔想屌佢 佢話佢啲朋友(成層都係泰妹 有幾個佢嚟到先識 佢隻身落嚟搵快錢)一日接10個客 佢可能接3-4個就收工因為真係痛同夠洗。聽完我個心都好痛 我攬住佢同佢講其實我好開心唔係因為上你 而係你陪住我度過呢一個鐘。

點知傾吓傾吓已經成點幾 我第二日仲要早起運動訓練 所以我就走咗 臨走攬住我同我講goodbye~ 然後錫佢額頭佢就望住我走。

樓主叫禁多..有無屌到麻目左..同埋無服務果D扯唔起

睇到呢度我真係好難想像 更加難俾你說服 點解一隻Thai🐔
會咁撚冧一個30零歲肥屍大隻滿面油光 個光頭突起成個壽星公咁款嘅麻甩佬喎
而你又講到自己咁撚純情咁撚真心 嗰度真係好嘢

唔係肥屍大隻嘅毒撚 係有啲瘡又瘦又廢但個頭又有啲油嗰啲it毒 ， 而我就陽光型嘅男仔所以都勉強襯得起寸頭 因為生返少少 我有剷返側邊令佢無咁似海膽 我無話自己純情但係我真心囉 沉船就係咁撚戇鳩嘅一回事 宜家佢翻咗去 我都夢醒嚕

而喺中間嗰幾日入面我就得到佢批準follow 佢ig同fb交友 好開心可以stalk佢啦 之後問佢可唔可以過夜一齊瞓佢話可以 然後我就上咗去過夜 有人話800蚊瞓得嗰幾個鐘唔抵 因為我第二日要返工我點幾先上去 玩得幾個鐘瞓得一陣為啲咩？

我都係一意孤行咁上咗去瞓咗陣 其實我都瞓唔太著 大部份時間都望住佢瞓，佢落妝嗰陣成日話好樣衰好醜怪點解會搵佢呀嗰啲 我就話反正落咗妝先係真正嘅你 所以唔介意嘅 落完妝嘅佢少咗嗰份艷麗 但多咗份簡單同好笑。

終於今晚係我順利出火嘅一晚，我上到去涼都未沖(喺屋企出去前沖咗 因為跑完步)佢就推倒我同我講今晚咁多時間唔係淨係瞓呀？上我啦 我同佢嚟咗個大車不斷轉動身體 然後順住個勢伸咗隻手落去隔住條連身內衣幫佢打碟，一落到去佢已經濕晒 捽咗幾吓佢啲水已經由底褲透晒出嚟。

一個轉身幫佢除咗成套內衣然後佢就坐蓮騎我，今晚佢無乜點接客 佢落咗去陪朋友飲咗幾杯嘢等我上嚟 唔怪得之突然咁餓同咁濕啦！騎咗我大約兩三分鐘佢就已經無乜力我再加速插佢佢又受不了成個人軟咗，但我又點會咁快飽呢 再翻轉佢放佢對腳上去膊頭嚟個傳教士，因為我前女友話咁樣入啲有frel啲所以我都好鍾意呢個pose，又係用咗幾分鐘佢就已經飽飽地，喺咁短時間嚟兩次今次仲要勁多汁勁多水搞到我都勁爆有feel。

再轉身嚟個老漢推車 因為我個人起咗身就有力啲所以推到佢不要不要 佢伸咗隻手過嚟 半個人趴 另一邊嘅波已經盡現我眼下 我再加速捉住佢隻右手 佢左手捽埋自己粒豆就忍唔住成個人瞓底咗。
臨門一腳我知自己今次真係就出 嚟個世上無男人頂得耐嘅「河童爬滑石」我諗呢個pose如果對住個大蘿友嘅 真係好難頂得耐！ 佢成個人背對我趴喺度 兩隻手勁用力捉住個枕頭 然後我下身搖動 上身同佢打車輪 對手伸落對波到係咁搓捏 佢嘅叫聲令到我更加欲罷不能 然後就咁我出咗第一次火俾佢 勁多愛液同汗水喺佢背隻 我幫佢抹完佢勁開心話終於征服到我。

大戰完沖咗個涼，佢買咗支好香嘅沐浴露 佢自己都好鍾意然後佢為咗我而開咗佢 伸話淨係會用喺我同佢身上 我都叫佢唔洗落咁多俾我留返俾自己啦！而我再下次上去我都見佢用咗唔係好多我就知佢係講真 然後大家玩咗陣電話佢就瞓著咗 而我就聽住佢播嘅歌望住佢瞓 呢晚令我回味半生都夠

Live

林一兄咩工 一個早上打左小弟一個月既字

Intern緊地盤 同埋我打字比較快

佢本身話六月廿八號日頭就要飛，所以我上面嘅嗰晚係廿七號到廿八號嘅凌晨 為咗嘅係想佢Last night陪住我，點知臨走嘅時候佢同我講佢老細想佢留到七月十七 當下嘅心情係既興奮又難過，興奮在於可以見多佢三四次、難過在於佢要俾人繼續屌多大半個月

然後廿八號朋友話緊火想上樓，我就同朋友飲完酒就即興上咗去 反正佢都未走 而呢次係第三次上去。我未醉但係有啲wing 上到去佢問我有無能耐wing住咁上佢仲要出到火 我就話我無乜信心 始終飲完酒個人廢晒 然後繼續傾咗半個鐘計 佢又係不斷撩我扑佢，飲完酒啲自制能力奇差就俾佢說服咗 沖完個涼又開波。

我連背都未抹好佢就衝咗上嚟騎住我不斷同我打車輪，可能飲完酒嘅關係 我望住佢 越嚟越似我前前度 一齊得唔耐野都無扑過就將佢代入咗 好正！今次佢騎咗我幾分鐘我就頂唔太順轉咗傳教士，傳咗唔係幾耐我就火山大爆發 然後我朋友就打咗過嚟嚕 今既晚無乜計到啲咩計 好失望㗎其實 而到呢一刻我仲好後悔點解唔留耐啲扔底個朋友。

最令我驚訝嘅係佢話我上過去太多次了，所以呢次唔收我錢就推咗我出去繼續煲劇，我心諗有無咁撚正嘅事 翻撻唔收錢？癡撚線公司 呢一個鐘我突然覺得好享受同埋好撚爽！

其實都無乜嘢好寫，對手始終係同一個 個感覺又筆墨形容唔到(其實係我講嘢一舊舊)所以無乜嘢好睇。
有一日佢無嗱嗱同我講返咗泰國，我連同佢瞓到自然醒嘅機會都無，好後悔嗰晚無瞓到第二日 再都欣賞唔到佢嘅面容。

不過始終我年紀太細同佢相差得太遠 同埋宜家我都夢醒了知道呢段關係只係建立喺錢上面，無謂再嘥心機同時間去為咗佢而唔開心啦 佢幫咗我放低我前度已經好足夠 多謝佢出現咗喺我最低落嘅十四日入面

我都騎劫完啦 大家可以繼續屌我戇鳩鳩叫雞扔出個真心同埋繼續睇樓主寫嘅文，如果仲有一個令我咁有感覺嘅人 而樓主仲未打完我就繼續分享啦

同泰妹講中文

泰妹有冇示意圖？
大概咩年齡咩身材？

我同佢用僅餘嘅英文溝通 生字夾生字當句子咁傾 我明白啲意思㗎嘛都

This is her 22歲 b cup左右

環屌？
放假無約出去免費q?

佢俾我環屌 佢話佢只係俾過我 都唔知信唔信佢好 好忙呀 地盤返8放6 大西北去港島東 所以得閒上去都係星期五六日 早排七一放假30號想上去 點知佢返咗泰國 嗰日臨收工先收到呢個訊息真係頹到仆街 然後去咗罐醉自己

有冇多啲相？

好大隻眼

好想咬晒佢全身 好可愛

寫得好正呀

好羨慕你可以搞咁耐

但佢其實好想我出到 我又好想出 但屌極都唔出火好麻煩 次次都流勁多汗滴到女方搞到唔好意思。早幾日上去足仔無泰妹俾我嗰種感覺 車我又唔敢車呢啲 環屌更加唔好講啦 仲有啲鳩叫 真係傳交完我就軟撚咗 宜家心理陽痿 可能我真係太細無feel

好撚正喎條女.....

我同佢用僅餘嘅英文溝通 生字夾生字當句子咁傾 我明白啲意思㗎嘛都 上面回咗你喇仲問多兩次

我俾200萬個同意你 其實佢真人同相唔太似 個人肥啲脹啲 但好可愛

睇唔到sor

佢幾歲

叫雞真係會有咁既質素???

22呀 喺泰國啲大學Last year

要問樓主啦 第二次洗樓第一個鐘就洗中佢

文阿

對唔住呀 我盡咗力

香港?
$400 咁既質素....中要條女咁chur.....

係呀 400咋 條女chur可能因為新做 仲會投放些少感情落有feel嘅人身上～

咁樣你即係18都唔夠

從何得知點計出嚟

林一大大而家係咪覺出面d雞一唔多啱feel.無咀不前戲，太快上套就好易軟

有小小似牙槳

條女好撚正

睇文你話相差5年嘛 照計姐

一嚟啦 仲未學識抽離感情去叫雞 但上唔上套都無所謂 屌你亂咁嚟嗌聽到好辛苦

原來自爆咗 雞齡可能要耐啲先會唔再咁執著於情調方面，不過樓主行年廿七佢都話十年前開始 我同佢一樣啫！無壞無壞 反正生下來就是為了玩

條女好撚正[/quote]
啱呀！

啱呀！[/quote]
400蚊 抵屌阿

幾錢都抵啦咁嘅質素喺一仔見到

屌你 原來係細蚊仔
你做埋爆埋樓豬

屌細力啲 我唔似出面啲十七歲 佢一樓就自白咗喇

會唔會覺得係妖
點解無落妝相

屌過都問會唔會覺得係妖，泰妹就係妖咩

我都唔Sure喎 我啲朋友嚇鳩我話人造陰道嗰啲 不過佢有4-5年前啲學生妹相 有啲似「初戀那件小事」由一個幾醜怪唔扮靚嘅女仔畢業後幾年間成個人靚晒咁 好想當佢隻兵

仲有無contact or你去搵佢

我下年一月同成班fd 去泰國旅行諗住問吓佢得唔得閒帶我去玩吓 我話如果得閒我會留到幾日 本身去七日 點知佢藍剔我 心灰意冷 到時候再問問佢先 我個名好特別佢應該會記得

泰妹好識玩弄感情，巴打都係盡快抽身，除非你想一世

我無事喎 最多咪唔再玩 無得玩咪唔玩

幾時交場俾樓主？

賺完錢就唔搵你

幾好睇，每次都寫到個畫面出來

佢都唔寫咪代佢推吓post催吓佢

係咁㗎啦 又唔係女朋友

樓主唔撚寫啦

淨係上過蕭源的課，已經要留名睇

到細路接力

我交返棒俾你啦 我無嘢好寫喇

細路上個月叫一次都已經寫到咁耐
效率好過樓豬

可能佢真係好忙呢 同埋我一直都好想分享吓

等睇你再有第二段故仔

唉 我都想要嚟多段咁嘅故事

唉 如果樓主唔出我打多篇我第一次上樓就dm嘅經歷喇

靠你啦

岩岩又破戒，環屌左條足浴妹 遲下驗血了

喂 屌你又環屌咁撚癲

求神赦免小弟既罪

你幾時有戒過呀

元朗有無好架步分享

爸打咁搏命

點解你細我兩年 但早我一年考高考？

撚屌閪半放棄狀態！之前佢都試過三日出得嗰一少篇

樓主都唔少女啦
中學又有囡同你表白

環屌真勇士文呢屌你

輕輕一推

有時間屌女冇時間出文

Pish

好撚寂莫 成個禮拜都無更新

宜家又等緊你果篇

樓主呢

樓主我屌你老母

我都好忙 無從入手

係邊到有得屌？

我喺元朗利群，唔係咁易搵到㗎 有樣仲要有feel

有冇d近d？元朗太遠啦

我都唔識呀 我住呢邊同埋上過去幾次咋 架步呢啲試吓上青樓post 呀

樓豬

樓主仲會唔會出文

如果話去富士合宜六舊嫌貴
北角皇冠大廈好多呢隻質素北方佳麗都只係四百塊錢

約定你 寫到世界盡頭

足浴去開邊到玩？

屌閪係咩感覺？
利申青頭仔

終需一戰

基本上唔去成人台d 熱門店 太流水作業，無乜發揮空間

未去過，介紹返呀

咁有無介紹先

卡繆既異鄉人都識睇黎你都係有書卷味既雞蟲

出未啊屌你

開心些牙

主角死老母，呆坐整天。
日出日落，人來人往，緣起緣滅，七情六慾過後，其實世界無變過。

最尾同神父嗌交同受審更係人生必修課

mk, 太子，cwb d旺店見慣後生仔。
去d地區小店，你靚仔後生d 既話環屌請埋你啤酒食飯，約你跑步踏單車都常見

卡繆就係想用睇落機械化又無聊既日常生活去令讀者問自己 到底生活應該係點 應該為乜

但卡繆從來唔認自己係存在主義者

小弟搵日出去覓食先

但佢認為西西弗斯應該學習大方接受

祝你好運

估唔到你條雞虫有睇咁有深度既英文書

風流地多性情中人

本應係法文 btw虫你老母 係蟲呀

LIVE 左
樓主係咪諗住靜吹水唔再出文

樓主

星期日都無文

屌 文呀

可唔可以收返正評

施主有無出去食到好野

未出糧 同埋呢排換電話同問朋友借錢大洗咗 應該短時間內玩唔到 不過有朋友介紹咗個小架步 只做熟客介紹嘅生意 350嫩口7日鮮 得4間房 好期待

透支住先，全程無需露面，現金極速到手

有不快經歷？

屌你唔出文仲要導我入魔 btw聯絡方法呢

喺money hero 自己格價
借錢梗要還，咪俾錢中介

仲以為咁好死

如果想開心為什麼需要等

樓主呢。。。

死撚咗

出文啦。。。
btw 牛仔裙正

仲會唔會出故，定已經完故

當然會

樓主既十年風流故事已完

Prelude 黎

肯黎料未

等到袋都縮

食左好野味

想請問樓主
最近覺得溝女破處不如叫雞好過
於是機緣巧合 唔知點樣搵到141
又搵到個叫Alicebb既女女

樓主或各位巴打覺得抵唔抵屌？
(無圖 煩請各位google)
先謝各位賜教

唔食啦 要進入聖人mode 好掛住泰妹

請留意返 141 100張圖有90%以上都係P到戇鳩 上到樓會發現差好遠。自己揀棟樓洗清楚洗乾淨好過啦 當下feel好過睇相

感謝巴打

##f當你無法擁有，唯一可以做既，就係唔好忘記

ching又幾撚有文化

好撚想喊 俾你一語中的

好彩而家先睇到呢個post，一次過追哂，唔係實屌柒樓主你出文咁慢

想請問各位巴打 想出火既時候會洗樓定打電話預約？

Up to you
敢問閣下緊火時會揾套1080p 定快快脆睇線上

洗樓質素參差 洗晒成棟都未必有結果 但可能好似我咁一洗就中天使，打電話預約就麻煩啲又要等但啲女都高質啲

好快，小弟同chloe就出相入對。
當然，以chloe既quality, 迅速引起旁人耳語。chloe英文奇佳，聰明伶俐，幾個quiz 都名列前茅，大有問鼎總陀主之勢(喺asso)。
小弟十八年久旱逢甘露，無心向學。一件廢物，配一個女神，chloe卻不以為然。
有日，食完飯。keith同美極等人走前幾步。小弟笑說:其實keith都幾唔錯！有禮貌，做事認真。(keith高170,貌似馬國明，亦有馬明的一臉pimples)

Chloe笑說:係幾真誠，不過你睇佢(等紅綠燈)，腳合得太埋，問夠man。我中意男二郎腿。仲有，我都係外貌協會架。嘻！

終於有文

至於chloe, 一貫甜美的笑容，靈活的社交手腕，不少其他組既男仔都虎視眈眈，而佢，亦被捧得輕飄飄。
雖然朝相夕對兩個月，但chloe有無拍拖依然係都市傳說，無人敢問。只喺xanga捕風捉影，熱傳某句某句status透露了甚麼 。
有日，visual arts 有份功課叫my secrets， chloe午飯時忽然提議不如去小弟屋企做，keith同美極等人應聲叫好！

對上一篇喺邊 我已經唔記得講到邊

香港的十一月，隠約聞到一絲秋意。
某個星期五，我地一齊放學等巴士黎小弟屋企，美極等人 know their place, 借口推辭了。小弟,keith同chloe亦樂見此刻，基因質素唔同，真係無咩好傾。
Keith有個怪習慣，喜歡自己一個行開少少周圍望，懶係i see it, i deduce it果d款，實質觀察力奇差無比。
就喺呢個一𣊬即逝既獨處moment, 小弟問chloe:係呢，你有無拍拖？
平時人地未講完巳經秒答既佢，今次有半秒既遲疑，裝作爽快卻很不情願地答:有吖！
。。。 。。。
人生有好多問題你會想知道答案，當真係知道時，你會發現唔知道答案更好。

Chloe 即時講多幾句補飛，挽救即將跌落谷底既氣氛，其實係佢好怕掌握唔到身邊既人與事。
佢強作大方： 哈哈，其實一般都唔會尊登同人講我有拍拖嘎，除非真係好熟，嘻！
睇得出Chloe都係生平第一次講呢句臭西收兵港女既標準對白，略顯生硬，視線逃到遠方去。不過今次之後，佢會慢慢熟練。
下午五點九龍灣地鐵站對出官塘道，車唔大多，但每部車呼呼駛過巴士站，比平日格外震耳。

我地揀左巴士下層之前爆車肽炸到件美極飛起個對望位。
Keith坐倒頭車，無聽到答案既佢一臉懵懂咁低頭揾資料做功課。小弟坐入面，chloe坐出面。
小弟將失落感壓得很深很深，深到自己也看不見，演技比chloe好得多。
問佢:你男朋友咩人黎？
Chloe答得好平淡。
如果180皇仁家住寶馬山老豆開家私廠鋼琴小提琴演奏級係普通cv，小弟既係箽建華精心打造既母語教學中中加副學士雙料撒旦級cv。

狗巴開得慢，原來都有佢好處。
佢男友叫吖ben。Chloe講左好多，佢有錢，chloe就話最重要佢上進;佢靚仔,chloe就話睇耐左根本唔覺;佢雙演奏級，chloe就話變相無咩時間陪佢。
硬件唔係唔重要，至於係咪真正感受到幸福，要睇心靈是否契合。個個都話吖ben荀盤，chloe話一開始的確俾外表吸引，但一齊兩年，吖ben從無了解過佢。
小弟當下見到𥌓光，斗斗雄心，因為未睇過張愛玲。

好sad

施主唔洗訓？

啱啱起身 本身有龍舟比賽

原來施主咁健康

有無HIV

上到屋企，好快做完功課。
Chloe好識討小弟娘親歡喜，娘親叫小弟記得帶多d佢上黎，個男仔就免了，最多佢出街讓間屋俾小弟發揮。
聰明既女仔傾向將心思放喺如何討好身邊每個人，令佢地喜歡自己，attain個equilibrium 俾到佢地安全感，就係佢地人生目標。而聰明既男人傾向將心思放喺興趣或事業上，投資自己，令更多女人愛上自己，係男人既人生目標。
所以女人都走不開呢條path: 後生時同姊妹三五成群，享受俾男人寵愛;投身社會後講是非，巴結上司，聯朋結黨;婚後管住老公仔女，有一大班師奶麻雀腳。
而男人如果由青春期到三十而立期間自我投資適當，例如興趣專長，身材，外文，事業，財技等，當然唔少得整水喉抆水泥，往後食既女會以復利息計。
男女永遠大不同。

不用常回看

跑步做占扒龍舟 但有食煙

驗過血托賴無事

有冇打性病疫苗，玩得放心d

命裏有時終需有

隔左咁耐…只係記得個泰妹完全唔撚記得邊個係Chloe

正常 小弟睇sherlock holmes 都覺得d人名一q樣
例如chapter 2 個Mr.Hosmer Angel 同 Miss Mary Sutherland
都要load一load先記起發生咩事

有d出色既小說 你永遠記得邊個打邊個，方鴻漸，小林綠，曹七巧，賈寶玉

live
文呢

耐到我都唔記得你講過乜

多謝巴打同我一齊記得佢

無計，個泰妹太正

唉 尋日佢個客follow我IG 我入咗去睇一睇 全部都係同泰妹出街影嘅相

咁靈異

Btw, 圖？

唔係幾好 佢地搭晒膊頭又玩facecam 輸咗

樓豬人呢

對唔住咁多位 暫時我出咁Pool 應該唔會有機會同心機去玩 女朋友自認大食

Coming

細佬我出

細佬我出唔出pool對生活習慣都無影響 要做既事始終要做

同求

我個邊黎黎去去都係個班 ....

POOR GUY

原來唔係 係我諗多咗 佢只係不斷同我flirt同埋似係想搵sp

有得first 同做SP益哂你了

咩質地

都係白滑肉地 好撚正 淫底gf able

逗號，

邊度識

Skout 佢似係有第二個選擇就扔底我 明明flirt得好勁

多謝施主留言，btw

圖？

Skout 認真

不了 好易出事呢個

叫雞都咁認真 skout漁翁撒網式溝女以為會遇到林真心

live

可不可以介紹俾小弟玩玩

我都未上過 朋友講過都無帶過我

黎梗 靈如泉湧

無文都算人都唔見埋

十年既經歷真係環講足十年

黎左4日都未有

有學問嘅雞蟲
值得一拜

啲文筆咁思覺老師feel

算識隻字咁啦